（偏地開花）我哋康文署小職員都出一份力

多謝你地嘅支持

Push

香港人點會容忍到警黑勾結

巴打留個tg?

H&M 嘅小薯表示都好希望可以join

無奈我地嗰邊d 人比較政治冷感